[喜蓮彩星喜蓮獎星]二月二十五日沙田十一場日賽討論區 II

重開

Thx

OK

推呢個

做咩開錯台

屌 唔記得轉返台

追左幾次 我的禮物
輸到仆街 郭能條撚樣

呢個

我炒我炒

三叔我地黎喇

法國呢位師兄成日買呢範

邊個先係

呢場唔買了

pish

貝湯美騎王飛已撕

金童 龍城快勝 頌義
呢d冷腳 大家點睇

有撚頭唔怕追

3歲馬 大摩急進到仆街
害死人害死隻馬

預咗啦

龍城無長力

壯思飛

乘勝追擊 五班2000幾超
搏下龍城快勝 睇血統其實可能長啲會仲好 操練又唔差 仲有-5

火箭狗 駿皇彩咪比佢害撚死

我都撕左

海翡翠

金童可以渣膽
六歲傷患馬無用過 海外都用得唔多
一直保留到五班
12月尾正式開始操練 一次比一次辣
大幅收身

氣量係關鍵 跟前更耗體力 跟後今日場地難追

一堆疑問仍然試渣膽！最多下次再追

成日跳三段拍三段

三歲仔真係頂到

拖腳

就係一眼 以為係霍清

仙人呢兩場都好撚搏

今日太得閒

腎仔：試下你咪知

喂我都諗緊咁均速馬會唔會有p

十蚊wp 陽明家家

請支持我的禮物

一齊下次到追

1-10-11

要番大熱算

綠格 陽明家家

[url]沙田 星期日
第3場 單T
1 搖錢樹
6 金童
8 糖黐豆
9 人間尋夢
10 乘勝追擊[/url]

冇人要港林福星
雖然成日搶口又頭側側
但係都好似越黎越好

試下 8- 10 11

腎仔都話貝湯美隻馬唔太上口打反手鞭
DO SOMETHING

成班咁水
睇下算
支持老巫P

通勝

買左田雞 可以88

熱撚到-/-

lm

覺得有機 但無拉

仆街禮物食屎

168

1 2 11 分開買 p 中就好了

架勢堂

鄭俊偉q

架勢堂終於追到啦

我炒去馬炒撚到

LOLITA 搖到頭都 FING 埋

屌，鄭俊偉q

佢去馬同唔去馬一眼睇到

炒頂唔到w 我本身條2x3
收p追唔返

搵炒飯做膽收3千幾

火車潘見得番一個7磅仔，開始發力

搖錢樹搖唔到上黎

上場清新動力一步都無騎過

比郭能害死

見鄭俊偉出2隻博下

乜野架勢堂

路蛇

煙剷

落飛黨

自私

大四喜交代啦

4

路狗又自私食

短韁 搶曬口
到底佢識唔撚識跑馬

火車

7227 25-02-2018
13:29 沙田
星期日 位置 3 場 6 金童 $400

$400.00
7230 25-02-2018
13:30 沙田
星期日 獨贏 3 場 6 金童 $100

$100.00
7233 25-02-2018
13:30 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 3 場 6 金童 拖 2 港林福星 +
5 財歡笑 + 7 我的禮物 +
9 人間尋夢 + 11 陽明家家 +
12 架勢堂 + 13 頌義 +
14 超自然 $10

$160.00

單T...

食屎啦你

莫雷拉我屌你老母
死撚咗去邊呀

路狗煙剷自私撚

我屌鳩你呀

跟到飛有12都唔會有5
田泰安發夢發到呢，人地轉彎發力佢到悠游閒

留力贏四季旺

好波！

自私食
我記得你上季比過呢隻

大仆街嘛

係咁 忍受下啦

屌佢馬王level跑法

我中早要左5

三重彩 十萬八

似乎外疊唔差，平湖之星

練定我旺

以為你貼我條飛出黎

無見你好耐牙

十年都冇一次啦鄭俊偉馬房q

T都萬6

四季旺走位999X

咁好記性

唔夠回本
頂得住咪好

開倉以黎有冇試過

你掛住sell波衫

架勢堂呢系馬主唔係擺慣馬王輝度既咩

你叫我諗又真係醒唔起

咁岩有印象 個場我都有買到 但係呢場無緣中了

幾時一齊搵牛奶仔追返篇文

私食

跑2000點睇

狗黎

連佳狗車尾燈都見唔到

佢次次都係咁 中撚完就第一時間whatapps我
狗黎

放棄了 呢d閪仔=金秋 追到死都追唔到

路狗

但你無買

鄭俊偉自己無買自己q?
閪哂口面

大四喜呢場贏唔到就退役啦

三疊有遮檔都贏到/第三

Why no go ar post ar

2000我旺唔到
唔好買

大摩寶藏己贏

隻架勢堂沿途3疊，咁都繼續有

好多阿迷針對 潛陣先

事後撚衰撚過夠

狗

蔡頭做左遮檔

好撚想軒轅齊飛

怕梨地投訴禾牙

LOLITA d 動作好過癮

炒 炒 炒

典會牙 禾矛牙

ok仔有得影頭馬相既

陽明家家bookmarked
希望季尾有場二千二爆完先退役

佢唔去馬我買咗都好過癮

入錢 入錢 入錢

追到破產都未贏得

搖到個頭好似rock concert 咁

睇下好唔好彩，有日落大雨，咁就要買喇

有冇人呢場仲諗緊星光大師

炒到個頭UP 上 UP 落

有!

老巫跑一千，不了

兩次冷P都有份
但上次輸返比我頓

我旺點都拖一拖
但好似跑得太密

減磅仔換減磅仔

睇定d 呢隻睇埋飛先諗要唔要

HIGH 咗野咁

我上次先講完棄 呢場又諗起佢

唔算太密既
不過唔明點解取難不取易 1400G1咪好好地

上次大落飛

友茅馬料牙 豬死了

強配先至冇影，好仆街

我迷火車 佢有我就有

大仆街係銀雞果場心中有馬

呢個真 狗黎

肥真係仆街
老巫算唔算強配

真係大仆街

我屌你老母 害撚死我旺

原來軒轅齊跛係第六場轉組過黎

隻2好靚仔想幫佢含

咁不了

我要返我頓

帶榮來馬王輝親手簡

有白汗 我有冇睇錯

閘前睇多次
剛剛MISS了

搵食馬 跑冷腳好過熱W

後腳

呢場skip
水準好差

潮洲仔

買後上馬？

有冇同路

上季好多手足狂追

有機會緊張

容狗小氣鬼

最後咪又係做愛q

個傷病file厚過高登馬王塊面皮

喜奔騰，帶榮來

呢場1，3，11，13
正Q位置Q,單T，三重彩，四連環
乜柒都買晒
冇得輸
擺明派錢格局

追到破產繼續追

星光大師 拖 13 3 6
完

2-9

呢d海軍鬥水軍
任何一隻都有機爆

買楊霸天㗎咋
馬房狗都不如

帶榮來

2-3單q

唔信我信邊個？你話？

清新

係咪釘甲

披士

係

釘釘

今日雷拉好似想跑

仆街了 棄算

4號P

All in左

又倒錢落海

李寶利上呀

雷拉win

小鳥敖翔

屌 成日買唔撚切

喜奔騰

熱到

S 型跑法

都話2號靚仔

大熱

金鼓齊鳴做乜鳩

金鼓愈跑愈出

屌 買唔撚切
我買頓1W3P呀

屌

隻金鼓一開始己經鳩鳩地

Place都冇

呢隻馬真係次次忍唔住買

放唔到都閪

12檔都殺到埋黎

跑左1400

買左雷拉win

跑咩

落飛黨今日幾順

沿途3疊，冇計
我隻小鳥比隻1頂撚到觀眾席

Where?

呢場真係派錢
屌 YOUTUBE咁慢 搞到我買唔切

無得追

佢驚出面隻馬 縮 一縮就縮到好後

騎師問題，完全操控唔到隻馬

潘狗贏馬都死老豆咁既樣

全日重心皇仁先鋒

Same road

潘狗孖寶？

唔係戒左？

潘配文良

上次隻裕豐泰

翡翠劇院先岩

12倍wo 無記錯

What牙

雷閪走快小小已經可以頂哂出去啦，由人埋

條q好味呀呢場

豬牙

屌

我今場已經一早決定好買邊隻
無人可以阻止我

Same!

皇仁？

中左13 9 位置Q

我估同你一樣

邊隻

中咗都屌

1，2，4

仲jer

今場柏寶話事先

差小小中曬

膽

買完要打自己兩巴嗰隻

連贏點樣中哂呀仆街

打自己兩巴

買咗8隻馬都可以冇錢收，睇黎今日有運

職業賭徒

提款機

5係中 2 13連贏？

唉幫你唔倒又迷呢隻垃圾

係 1號第4 屌

連羊點中得晒3隻

短直路變長直路呀 清
今鋪追得切啦 下話

r哂頭

收得1700

可能呢位手足係完美主義者
要13W 1 2平頭第2

今日埸地都放唔甩 無得追

有得追

佢賭撚到傻左

開心神狗

屌 笑到仆街

買左5舊大四喜獨贏 又比落飛黨打敗

我都搞唔清有無得追

呢場有得追

未來人

今日空氣差到一落街已經抖唔到氣，會唔會引發D馬仔喘鳴
利申：嚴重氣管敏感

合作愉快遠績

呢場炒飯拖返啲熱門

騎師喘嗚呀會
成個維港濛哂

唔怪我我今日好似卡生咁，係咁喘

你驚班騎師喘鳴好啲

/ R 5 精益求精 / 94 / 6 3 1 2 2 / 煲仔飯 / 3

想要追風追月 放到頭應該有p

友享友賞
搏佢輕磅放返黎

隻馬好重身

上埸放到都散哂 不過成班都鬥燒

2 4 7互拖 今場信自己了

合作愉快
精益求精
友享友賞

2 8 10 13

我炒

4,10,11,14

12-10 13 14

熱頭冷腳

搞乜個個都要田

精液！

5,6獨贏

Honam

中

12 13

洗唔洗放咁快

精益求精一番壓勝

屌 綠寶 我屌你老母 咁HEA

精益求精超到

發財寶

爆到
三T會唔會又冇人中

雷神去左邊

上左口

勁

中喎

用左13>F QQP

發財寶都中

留力

屌你老味

屌你老母皇仁先峰無力

馬旦王出頭

又肥 大口一家親仆街啦

又一隻group馬

笑左 係咁狂奔

炒咗D飯出街

4千幾

皇仁先鋒咁放都得

炒飯又搞笑

綠寶好識做，岩岩追個第四

4千7單T
樓上巴打

$4743

話撚左呢條垃圾

事前飛真係要讚

事前

下次跟實

真係屌鳩佢咩

睇番澳洲賽績，跑級際賽keep住近
最後試閘唔算冇
重有老巫淨係識騎冷馬
計落都係咁多隻初出最好個隻

唔阻肥航龜頭賢何叻開飯

真係垃圾
直路有無騎過

中游新星黎啦

抵你中

老巫

佢騎就會隊爆龜頭賢條Q

最後200先比

佢加陣搞到我重傷

但係頭先出左兩場都食左屎
大家開心share 靈感衝擊下
最緊要量力而為，贏多啲

佢去馬側曬身咁打
屌你老母 柏寶

當神箭咁騎???

電子大師上次全程三疊望空都輸唔遠
試準冷食吧

兩巫相遇, 必有一傷!!

感情馬:八心之煌

嘉應

雄心速龍

God

大運舞台 點睇

萬事醒

祈禱敦，點睇

潘頓孖寶後，今日去馬
呢隻點都買少少

之後兩場想買祈普敦

支持老巫發威

飛

環吹戰士

求真水！

環吹咁撚熱唔吹了

隻隻都有人講
咩膽好？
環翠穩陣嗎

傳奇！

今日
三思飛駒

嬴風雲都好
不過個檔

岩岩潘都係14檔 不過隻馬開turbo

確威風/萬事醒中簡隻啦
今日都係利前

食飽左啦

潘61賠

當京京千里咁跑

繼續

唔好問點解 3 6 8 11

13

今日咁利放 買重左巴基之星點算

訓身13 乜都唔好講

屌, 又同你同路
印象中同你同親路都豬

1檔前跟

大仆街搭肥航十倍玩嘢咩

2，4，9
傳奇三班都近過 認真跑呢組其實幾超
環翠上次贏威進駒 水準唔會太差
中游新星上次跑錯曬 正常發揮三班都入Q四班點會冇

6 8 12 14

唔好再留到最尾

發現巴打每次講個三隻都唔中到

環翠戰士
萬事醒
中游新星
雄心速龍

14 今朝雷9 同我講

唔中都冇計
跑完先知龍與鳳

1》 8 4 2 11

佳運來點睇？
可以擺前，1400首本

萬事醒都幾好
放頭鐘意哩兩隻
但今場真係唔識落注

5+8

shit睇漏左隻嬴風雲

爆到

綠寶 痴線果下

放得太快

傳奇中游新星又呃錢

後上殺晒10,11,12

屌你老母柏寶去馬去撚到

3t無人中啦掛兩關都

又中

重傷

岩先食撚哂屎咁呢場咁既位都打上黎

環翠戰士拎位

毒男愈戰愈勇

巴打中到停唔到

柏賽鞭撚完過終點 望一望毒男個樣

跟唔到

黃晧楠 真係僕得好低,

重想問邊個僕得咁低, 電視過終點話係黃皓楠騎

爆到你

皓楠

睇到笑左

柏寶望住楠個眼神

柏寶開車個下痴撚線

831蚊

李寶利係咪on9

條頭關

下場求水

Cant gun

爭D叫糊

轉彎最尾果三隻入晒黎伊

以為輕鬆博贏

same

騎落嗰幾步仲好似食力過莫雷拉好多

3T下星期再玩過都得啦

運財三t

屌 尋晚度左8心+雄心速龍

見柏寶上場話唔到事 飛撚左

10-11-12-1

應該都殺哂第二關啦

中到次關就爆機

差一隻

馬會呢幾個星期為左賺利是錢係咁爆

食安慰都夠食

頭寒啦, 馬會可唔可以回返水比我呀

第二關通殺就一關都有自慰獎

係 安慰獎都夠

激死 柏寶呢場同上場表現
係咪神打上身

駿王追寶尾

睇左第二關都知道無可能過到
中兩隻都睇到搖哂頭

鳳凰騎師

奸仔達又係輸到你唔信又爆

我冇預隻佳運來咁後，諗住佢擺前我先要

抵撚死啦綠寶

鞭騎推踢的柏寶

柏寶 又係好好笑

去馬同唔去馬 又係兩個人

贏風雲唔夠後所以第四

嘩再睇下條直鏡 撞開嘉應風采 再撞開確威風
屌你真係神打

澳洲幫真係

如果有人可以話我知俊哥做緊咩就好 內欄都比佢諗到 抵佢跌落黎

柏寶個眼神笑到我

幸福指數去唔去馬?

今場捧我場OK?

綠格飛喎，收晒柯打啦

上場都贏得炆啦
隻馬根本生到不得了

最後斷纜

過完終點望吓外邊 仲有隻

今日真係唔好買細仆街，驚魂未定

仲有咩

5同8 點解會係A1

下場老巫要出手了

有冇人捧蔡一威

配音：「屌你咩，我唔怕停賽咁搏都鬥輸」

善傳千里今場去唔去馬 呢隻4班真係高一線

肯轉出面點會冇p

電子大師冇影，唔買紅麗舍了

食過返尋味係咁

千四+綠寶+淒涼佬=99倍都嫌熱

壓地了

yes 自慰獎

頭兩關冇人中
三叔條飛會唔會都有得分

隻馬冇架喇

傳承+羅斯

有幾多？

有呀lm 睇派五百了事

跑埋今場先知

平湖入Q ok嗎

今日唔識賭了放棄

塑料喜夠忠心

潘狗大四喜

海明珠爆

呢隻野收得好埋下

呢場啲飛好撚怪

今場應該多馬搶，我拉十幾倍抵玩

駿王搏埋今埸

華麗再現

爭分奪秒

等緊旦巴出水

same 今次一定要跟到

搞乜鬼四季旺去跑2000 咁幽默

這一刻讓我使你血脈沸

你爭一隻就中3T

去煮個麵先

頭關隻發財寶都夠難捉啦

試下複式三重 11 12 14先

等睇巴基算

有冇巴打諗到今場邊隻前領？

同路
今日我燈到爆

13 14

7，11

駿王？

都市南莊新界

自己度左條一百蚊飛買唔到入左兩注電腦飛
真係無心插柳

尻買算

老巫內欄一ZIP 過撚晒外面班馬, 同上年騎大雄圖一樣

商台有莎拉氣氛幾好

1 4 11 12 13 14 互串3重彩

似放甩

屌...

駿王

終於贏

蘇老闆

終於

駿王fit撚到

好彩有pq

駿王幾輕鬆吓

冇買
但駿王叻仔

新界之星呢

跑 5-9-6-3

比人笑既駿王贏
杜友都好開心

講起駿王諗起 李獻鳩

輸哂

無買到

一直都唔錯
不過佢call 馬就

劉小慧又喊

幾時到堅離地

塑料喜竟然唔係擺前

唔中q

睇下佢出閘走左去邊

真係想死，呢幾日 賽馬日追李寶利輸到真係仆撚曬街

劉小慧

到戲肉了

追到破產喇呢隻

Btw東東今日搞乜鳩

駿王終於都贏

輸800

三思

戲玉黎喇

keep到有排贏

潘係咪撚我

個樣開心到

成班大師傅留力2場戲肉

明月千里點都贏啦？

巴基之星賽馬日開始

幾時到金秋呀

巴基完唔完成到賽事

蘇老闆大女好靚

開盤

今日班華人練馬師過左幾多關

錫騎師

蘇老闆都有得拉頭馬

直接錫落去

特別事項

杜撚發發了

All in!!!!

呀叻係度做咩

笑死

1 5 9 鳩放

上場咁停完比人打返終點叫唔叫完成

又係阿叻

如果唔係閹咗，即刻幫佢打個飛機先

巴基1檔會唔會害左佢

人定馬

杜狗閹咗

in 蔡 we 7

錫落條丁度

1 3 q

6 場 4 環翠戰士
7 場 4 善傳千里 + 5 駿王 +
6 南莊加寶
8 場 1 馬克羅斯 + 3 巴基之星
9 場 4 爭分奪秒 + 6 五十五十
10 場 4 睡眠大學 + 14 不可說
11 場 6 大運起 + 7 首飾大帝
夠膽就5win

究竟達羅素會唔會搞鳩隻馬克羅斯

第九場平湖之星贏

閹左易D造磅

大雄圖殺哂

大家都係紅黑衫....

799 3t 安慰獎

3T 一場當中 799

似喜蓮彩星搞，大摩香港盃見過重敢比佢放

自殺 ？

明月至少p

仲有鷹雄蕭生玩晒

1蚊注咪79.9囉

彩星實搞啦

巴基之星

咁既對手 唔到佢玩
通常佢玩二三級賽

次次都馬場風雲4G 好煩 都無人玩架啦

長途馬王明月千里!!!!!

等陣巴基跟前走會點

搞完就會係 巴基之星已經拋luck 3~~~~ 個馬位

騎師王 同分 會點？

馬克羅斯拎金盃

留係後面封死巴基算啦

計win數

計鬥多頭二三四馬

唔知拖邊隻好

英雄

大摩鷹雄搞巴基 彩星搞羅斯 去千里

正路

搏達羅素p

J2主持竟然話1號超

潘頓上場騎馬克騎到pat屎今場唔敢要

不嬲鳩up開

漫畫式劇本啦

巴基之星復出贏香港盃冠軍加上前馬王

計w 再一樣計第四
再一樣賠率除2

巴基之星唔該你騎佢兩步喇

靠曬你啦！

咁fd 蔡同巴基馬主

我驚隻馬fresh得濟，搶晒口咁就gg

3拖678不解釋

巴基之星掃得曬?

今日潘有態

巴基加油
拖明月 大雄

蔡頭要醒醒目目

四季旺贏會否過遮打盃

我旺感情飛，點都要買個place

講真正實力 巴基勁定四季勁？

收到wind我拉殺哂

我真係唔該你

獨贏 8 場 8 達羅素 $100

$100.00

琴日先知原來三t 六寶最少兩蚊注

鷹雄實封住

要23q算

天才光榮退役啦

贏到實博架 比你係幕後2000都冇啦啦得 可能2400都得呢

巴基之星以一個行過既姿態，贏出呢場香港金盃～

馬房q

神蘇

拖鷹雄

得隻大雄圖可以威脅到

7號一定有p 可重注

你岩 不過冇可能win呢幾隻

拖巴基算 見識佢後上威力

超到無得超

巴基🇵🇰

85倍就買 8.5

最火廿

5 9 all in 獨贏不解釋 ifc見

明月

最燈

留名睇巴基之星唔願跑

擠離左三四個馬位都贏緊呢場賽事架啦

馬克羅斯 巴基之星

沙田 星期日
第8場 獨贏
3 巴基之星
感情飛,希望佢羸到

買份保險益牙媽先啦衰仔

呢場爆

七號 大雄圖
短評：勁

拖2 3

膽一定明月最穩陣

告仔咁撚要面
一定係巴基之星行先啦

支持巴基
一隻有故事嘅馬

收到風巴基之星今場唔去

求心水

閪馬

希望佢落雷神面

隻巴基好靚仔

巴基之星 行過

馬克羅斯
感情飛

馬克 巴基

/ R 8 巴基之星 / 64 / 3 2 4 1 3 / EricSaint-Martin / 13

結果大賽騎師雷拉贏

3 巴基之星
拖
1 馬克羅斯
2 明月千里
6 鷹雄
7 大雄圖

人地想跑1400
佢叫人上2000
試完閘發現巴基之星好撚fit
又推唔到四季旺
叫告東尼報三月一班比佢跑
告東尼唔肯
佢不知幾想跑

有冇人知點解四季旺會揀2000唔揀下場1400?

鍾意隻馬但2000真係買唔落手

鐘意羅斯多d

莫雷拉叫佢上

呢場希望大仆街收皮

四季旺過下一場贏面點都大過呢場

知咩料啦

2000 四季旺,笑撚死人咩

佢千四要跑爭分
阿蔡啲馬一推就會無咗帥權

巴基，大雄

幾隻能手係到點跑
仲要有8倍,算啦

跑1400一樣唔夠跑

哩場冇肉食架喎
同埋感情飛多，自己有心水攞隻2拖下

翩翩紅衣醒神果啲好多例子

雷狗有馬囉屌 爭分1400 佢咪谷咸成上2000
呢場巴基一定覺得有壓力 先比蔡頭跑一次先 衰又唔洗入佢數

買佐2 3 感情飛

3拖27

我拉將不可能化為可能

笑佢0分? 跑唔到2000? 巴基?

一鋪反cup

明月千里啦

儀仗馬都戴頭罩

呢場巴基之星唔出事嘅話係咪可以話關雷神事？

最好唔出事,到番雷神先出事

Gchi

大摩實搵人搞馬克，係都係怕巴基之星

駿王都贏馬，巴基都得

我怕就怕膠旺

話說今場1,6,8係咪都係同主

怕咩？

無咩人支持大雄圖 睇黎要收皮

大雄圖

隻馬都驚

明月d飛好勁

四季旺都赢到,大仆街就真係叫雷神

咁勇

7 3 2 4

巴基有白汗

仲有人買大摩

2>1+3
雙Q

easy money

羅斯拖雄圖 之星

大賽要信了

3 4 單Q 等收錢

低出鷹雄

緊張

明月千里 加 巴基之星

依場一定好好睇

1號位置竟然仲著綠格

1 2 3 4

四連環 8 場 1 馬克羅斯 + 3 巴基之星 +
7 大雄圖 + 8 達羅素 $10

買十蚊睇下馬算啦

同路😁😁

1號起飛

三重 1 2 3

成功出閘

真係跟前跑

讓路比巴基?

見到個下 驚左一驚

好似大把係手咁

好緊張

好緊張呀

噢

馬克羅斯

咩料巴基

咁都燒唔死

蔡柒頭

笑死人咩 蔡明紹

仆街 田泰安

好睇

屌，死田雞

屌 巴基無位
針先

馬克

快撚到

屌 仆街 潘

一早話左隻巴基咁fresh跟前實死

又馬克羅斯

阿旺有3

長途馬王明月千里

真係一號超班

隻馬克好撚勁

2分內
痴線

羅斯

四季旺遮打杯見

巴基

最後果下fight back

癲到後面再爆100爆走明月

蔡明紹

仲要fight back

屌啦星 死雷閪過撚左巴基

下場可以重注我拉爭分了

一d都唔撚好睇

蔡明紹條友真係搞笑嫁喎

又係馬克

2000王

蔡頭有無打鞭 睇唔到
巴基女皇杯換騎師贏喇 重左幾十磅都拍住返

fightback好勁
今季真係超進化

2分鐘內

勁撚到

騎王潘 頂住

比較失望真係大雄圖

破場地記錄

孖寶 先過一關

1'59'9
明月真係谷盡左了，技不如人

1:59.97

屌佢

田雞仆街 屌鳩你咩

我都覺

勁撚快時間

蔡頭

潘頓馬克羅斯我愛你

下場女皇杯然
不過係大仆街騎

2000米得牙

馬克羅斯 又幫我贏錢啦

1檔果然害左佢

巴基咁耐冇跑

達羅素 block死左巴基

沙圈個陣羅斯d飛好似贏硬咁

追住都有p

田雞正仆街

好勁 fightback明月贏

馬有 騎有

牙旺真係慘 1400點會冇Win吖

潘頓仲係撩吓撩吓條鞭咋

屌 仲唔係今季馬王 痴撚線

1:59:97 場地紀錄

吊佢紹菜真係得淡笑
咁好機會都唔做返場好戲

但估唔到四季旺夠力跑2000

四季旺跑第幾

似乎唔打得

蔡頭係柒，但巴基明顯未ready好

但跟到馬已經好好，話比你知下次真係得

雷神為左搶番巴基叫埋條契弟做野

成千蚊 4重彩

但佢睇落仲大把係手先癲

雷狗終於生性
俾返個p我

馬克兩分鐘內完成，抵贏

馬克馬王2018

好易中

精彩到

跑得完算好，都冇諗住去

馬克羅斯勁撚到
先放爆內閃彩星 再fight back明月千里
仲要2分鐘內完成賽事

其實都似告仔俾佢出黎熱下身 再諗下點部署

吳嘉晉都叫騎過馬王丫

馬克羅斯做馬王,放頭馬永遠都好分既

四季旺遮打杯單挑當家精選

係
買左
1 2 3 4
1 2 4 3

馬王馬克羅斯

不再求頭馬 只求撚巴基

我拉又然

好癲
打破雞尾酒保持左19年的紀錄

彩星似收咗皮，冇啦啦急退

痴撚線.....

出閘都差d嫁啦

其實巴基咁耐冇跑 都算唔差

本身馬克係大仆街

2000既能力好強

厲害厲害

馬克羅斯今季馬王?

下場潘頓騎美麗傳承，會唔會Copy & paste今場？

閘內煩燥緊叫住都照開閘

係咪話唔去杜拜？
去杜拜跑Dubai Turf 夠掃喎

摩頭諗住燒馬克羅斯 瓜埋

雷神搶唔搶到騎王

果場佢唔夠快掛

今日估唔到咁熱，好多感情飛，馬先5歲仲有貨既

放頭馬fightback贏己經勁 仲要贏明月先證明

99% 兩個G1了

不得了 越跑越好

直頭比佢調較完先識贏

女皇盃

勝出練馬師

告東尼1.1

馬克 巴基 時時

邊個教識馬克羅斯放頭呀

代代為王遲D咪

教出香港馬王

屌 唔係吾長進教馬邊有今日

潘狗老婆自拍

潘幫完蕭家贏,跟住幫埋美麗贏

教到連續3WIN架

沈集成 ？
四季旺

女皇杯佢同巴基兩個鬥

灰色神獸SHOE WIN?

西方快車要爆了

時時換邊個騎

蕭家終於養到馬王

潘騎美麗系好似都有d保證

爭分奪秒塞車

當然如果係舊年既明月 巴基應該過到佢

下次莫雷拉又搶返巴基騎架啦

日本馬時間

巴基之星就算遲D當fit都未必夠馬克鬥

沈拿

明月今場都唔錯啦

但告東尼好似話 馬克唔會去杜拜

4>8,11

平湖之星再贏

冇天理
走數狗仲要有豬1

炒飯冇馬 考慮下

如果佳龍駒仲係到一定仲好睇

唔夠快掛 點快得過幸福指數
傳承要追馬 不了

巴基call 蘇兆輝 拉886，又r四季旺跑女皇棄冠軍一哩

雖然馬克羅斯呢場贏得靚
但繼續反佢

唔好再講

奠雷啦

平湖要贏了

唔好提了

因為冠軍一哩要騎當家精選

平湖之星

蘇兆輝打到巴基仆街

莫雷拉騎巴基 自然四季就炒飯

投資回報低都要有回報嘅

今場邊個block雷神

爭分奪妙短途馬王!!!!!

講緊女皇盃 屌咸成冇咁鳩

如果俊仔唔係去完杜拜平湖都好正路
但係...去完今日佢d表現

平湖唔掂 上場二班都吃力

唔知彩星馬主點諗

今日買親都第4
贏風雲 巴基 話得事
休息返一頭半個月先 但照講馬

柏寶

搵人開定post

記得體育台

我

希望炒飯爭氣

[西方快車不可說]二月二十五日沙田十一場日賽討論區 III

想要西車川河

開撚咗啦

明月最尾係冇一步追近到，fightback彈開你

上左2000又落番1600跑冠軍一哩咪一樣鳩
況且呢場2000跑得比想像好

講起杜拜turf，諗番起當年場經典
老巫個時真係好勁

有一下應該平排，跟住潘狗un兩un就收工了

40頁 POST 3 READY ?

爭分奪妙,五十五十

/ R 9 川河尊駒 / 50 / 3 1 2 1 7 / 啤酒園 / 16
/ R 9 爭分奪秒 / 88 / 6 2 1 2 3 / 情迷熱杏霜 / 7
/ R 9 爭分奪秒 / 70 / 4 3 1 2 4 / 四季旺 / 11

王若智

忽然之間無晒人既 ?

去哂新post

1001

1002

呢場真係經典

另外靚蝦王仲有2場

1. 贏未升格既短途錦標，個陣做緊馬會parttime, 成個馬場d人嗌晒出黎
2. 贏安田，睇live, 睇到嘩嘩聲，咁又十幾廿年

馬克羅c應該試下跑完女皇杯抖下再衝寶塚啦

1003

靚蝦王就係長左個少少，跑1700都夠贏

以為2冇,神潘

梁家俊揀錯馬騎 ?

梁家俊推想帶頭希望有一叠或二叠, 點知隻馬唔夠速度.

(報名區) (3月1日 星期四 開始接受報名) (第四季) 2017-18 連登馬膽王挑戰賽